其實黨鐵咁樣封站幫班狗，有冇人諗過

全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？

文宣會唔會考慮下？
跪求不要因P牌而廢言

pish

我P牌推唔到又冇人睇，如果大家覺得有用嘅可唔可以幫幫手